[和理非全面進場] 連儂牆冇人搞冇人提喇？

連儂牆係一個好好嘅文宣同傳播資訊嘅渠道
之前都有巴打開過post話有中老年人日日去 當報紙咁睇
所以大家應該將啲true news 同埋我哋嘅觀點擺上去
仲要用大字

唔該和理非同我全面進場 繼續搞好佢
等多啲人知發生咩事 同埋最緊要係個輿論嘅方向
哂時間互屌 不如做實事

敵人唔會嫌少 朋友唔會嫌多
依啲0成本印下嘢痴下牆點解唔做
拆完就第朝再起 唔使衝突
返正每日都有新嘅新聞 有人幫手清理 幾好

光復香港
時代革命
818見大家

自推十連
818見

自推
818見

究竟仲有幾多人記得連儂牆?
定係純粹當佢係一項熱潮, 玩算就唔理

推呀

見我開post冇人理就知

推呀
816 818見

（民意）不如圍林鄭

818

印到山窮水盡，有冇方法平dd